男子太古廣場掛橫額請願 消防拯救不果墮樓重創

【21:15】男子爬出棚架，消防員趁機欲上前將他救返安全位置，惟男子的衣服鬆脫，意外跌落行人路上，昏迷不醒。

繼6月9日103萬人上街反送中及連日佔領金鐘示威後，行政長官林鄭月娥今午終於會見傳媒，宣佈暫緩修例。與此同時，一名男子在金鐘太古廣場的平台掛上標語橫額，要求全面撤回送中及林鄭下台，大批消防亦到場戒備。

下午4時許，一名年約30歲、身穿黃色雨衣的男子突然爬出太古廣場外的工作平台位置並掛上白色橫額，內容提及「全面撤回送中，我們不是暴動，釋放學生傷者，林鄭下台，no extradition to China」。警方接報到場，消防亦展開氣墊，不停游說男子返回安全位置。大批市民在場圍觀，立法會議員鄺俊宇亦到場了解，上址交通非常擠塞，受事件影響金鐘道往中環方向近太古廣場的第1及2線現已封閉。

po錯台 sorry

求下你唔好有事

唔小心跌落去

仆街政府

千祈唔好share有好詳細嘅事發圖比身邊嘅人
大家唔想再有人仿效佢係咪？？？
麻煩，就算想share都只係好用文字報導
唔好再刺激身邊情緒未平服到嘅手足
希望大家可以互相提醒